(非故) 半年前 媽咪離開了我

小弟今年二十有三 就黎大學畢業 半年前媽咪因為突發心臟病喺屋企過身 但小弟呢三年都住hall 一星期先翻一兩次屋企 所以我無見到媽咪最後一面 我到而家無啦啦夜晚訓覺會自己喊 好辛苦 同女朋友或朋友講得多 佢地又做唔到d乜安慰我 我覺得好辛苦

海外撚?

你住咩hell住到連老母最後一面都見唔到呀

有女朋友

同樓主好似
我係嫲嫲過左身
又係事發好突然 到我見到佢既時候已經要用氧氣機+無醒過
醫生每日都話無咩進展但係亦無咩
所以我做左我一生人最後悔既決定
飛返去考轉校試 臨走前我同我嫲嫲講我好快你要乖乖地啊返會帶個好消息比你架
因為我曾經同過我嫲嫲講 我唔鐘意依科我想轉去讀OT啊
佢問 OT係咩做咩架
我大概同佢講左 之後話係咪唔錯呢
佢其實聽唔明架 但係都話會支持我 最緊要我讀書開心
結果 我以為飛2日姐都係 唔會有事
一返到香港 屋企人就叫我唔洗再去醫院喇..

咁細到大我嫲嫲最錫我
我又曵又煩又脾氣唔好又毒
新年全世界黎我屋企拜年 我唔肯拜 扮訓
我老豆都唔理我 得我嫲嫲會偷偷買麥當勞/留飯比我 問我餓唔餓
佢有好多孫仔孫女 但係錫我多過錫長孫
我好仆街架以前 阿嫲煮完d餸唔肯食 到佢三催四請好似求我食咁 我都話唔要 話要食麥當勞
煲湯煲好耐 送到我口邊我仲要嫌三嫌四
想同個孫飲茶 開到口話請我 我都話唔要 只係因為我唔鐘意茶樓好嘈
我真係唔知點解我嫲仲要對我咁好

一定係因為我對嫲太衰了我有報應
我見唔到我嫲最後一面 食唔到我嫲煮既野 同唔到佢飲茶 依個係我一世人最大既遺憾

嫲啊唔好嬲我無見你最後一面 唔好嬲我唔乖唔努力讀書轉學考衰左 原諒我啦好無 多d黎我夢境入面探我啦好無 我好掛住你啊...

我都有好長一段時間日日一夜就喊
咪笑我on9 我仲有段時間whatsapp個d靈異師傅話想開天眼 因為我想見下我嫲嫲 不過人地唔肯
個段時間我日日呻 都後來唔敢再同朋友屋企人講
一黎怕擔心二黎覺得自己煩
但慢慢會好少少 再好少少 再好少少
可能仲要好長時間 但慢慢會好轉的
樓豬加油

通常報夢現個人眼係死者生前最錫最掛著既人
例如我呀姨有時會話我呀婆報夢俾佢睇到

巴打你同我好似
好彩我婆婆仲係度但係記性超級唔好
我每日諗到佢有一日會唔係度就好唔開心
我同你一樣以前成日彈佢啲野食難食又唔肯食
而家佢煮都煮唔到 真係好掛住以前佢每朝擺到發哂嘅米粉

嗚哇一講起又想喊

一個人死左其實只係離開個驅殻姐
每個人終須一死 無謂睇生死睇得太過大

加油

加測

你唔好太介意自己錯失
佢係愛你嘅
會係天上俯瞰住你
睇住你每日生活 知道你乖唔乖
都係另一種方式陪伴住你
你俾心機生活
知道你過得好就得

唔係啦 係走得太突然 屋企得媽咪一個 呢個亦係我好自責既一個原因

我都有諗過開天眼 因為想同媽咪見多一面

我真係明。。。

講好易。。。

我嫲拿手好菜係米粉+美極
明明睇落好易 但我點整都整唔返個隻味
真係要珍惜眼前人 唔好錯過任何可以對屋企人好既機會

我最近睇左coco 我覺得我嫲都會好似mama coco咁 係另一個世界遇到更多家人同自己老公 因為我嫲係寡母婆湊大4個仔女 其中一個姑媽更加係白頭人送黑頭人
雖然我地係見唔到佢地 但我相信佢地仲係我地身邊 只係用我地見唔到既方式姐

我婆婆係會用前一晚嘅湯黎做湯底煮麵
Eg 南北杏通粉

我媽咪係豉油雞生炒骨 真係食唔返

你係樓主？
係自責既得閒去墓前同佢傾下計
你媽咪上面聽到都會覺得安慰
路還是要走 振作